西野カナ fans揮手區(4) 最後のコンサート

手機開po有錯勿怪

現場好多人收飛

好撚多人放飛 去唔到就咪搶啦

戲院直播？

係呀

現場大把人收飛喎 舉哂牌

G持

係咩 去緊九龍灣

又一城

係咪330有飛攞？

the sky

邊間戲院

横濱有好多人收飛

德福

大家錯哂時空

希望kana會同直播既香港Fans打招呼

希望過左今天之後大家可以繼續上來傾計

起火車聽緊friends

拿拿林食過晏先

食緊一風堂 食完拿拿臨去戲院拎左飛先

拎左飛，周圍兜陣先

The sky

有冇德福人？

德福得番三個位

The Sky已入場

入場先

第幾行

我個位都好靚 前到呢（戲院）

尾三行

sky咁少人嘅

隔離冇人

都唔知係咪見最後一場人雲亦雲就去買飛

唔係爆場咩

荃灣爆

隔離係情侶

Me C行

荃新天地
隔離仲有個吉位有飛係手冇人坐

sky仲有好多空位

德福爆晒喎

Dearrrr

串燒歌好正

屌德福啲氣氛差到

會唔會企起身睇同打call？

I love you

冇
周圍起碼一半係中年
識唱嘅識比反應嘅幾乎係冇

陣間完咗再一次過講

無人走

完了

咁快完

唔捨得走

我城班人都係唔識唱

Kana喊左

有阿爸帶個仔睇

喊咗兩次

もしも嗰兩下うんうん好可愛

係咪今場先有回憶殺
喊左

暫別原因都係唔講太多

THE SKY 好多抽泣聲

德福個場好靜

佢就坐我隔離
個仔一路睇一路問

都多人跟住唱best friend
好感動

荃灣幾full

現場氣氛超好

荃灣都好靜

我都忍唔住喊左 隔離位條女係咁捽眼

我都流左幾滴

カナやんありがとう
そしてお疲れさまでした

德福靜撚到仆街
啲人當睇戲咁睇

一唱完best friend就聽到後面有人喊，我旁邊位小姐都有

有巴打完場比人查電話

btw 坐隔離有個呀叔 有D 酒味
係咪接受唔到活動停止 對醉自己先入去睇

最後大概講左乜？

我都係前排笠住個頭喊緊

The Sky都冇企起身

最後忍住先無喊

kana唱完best friend彎腰喊果下，個心好酸

D人怕醜掛 冇多d人一齊唱會有d怪
利申怕醜只好口upup咁唱

你都見到 好似比人懷疑拍左片定影左相要查電話

唔識日文

力十忍喊個樣真係好可愛

始終戲院個環境同現場有分別
靜啲同冇企身其實可以諒解

睇嚟The Sky個面氣氛好好多wo
有氣氛好睇d

一樣 自己細細聲跟住唱

又唔叫好好
有人拍下手 跟下唱 細細聲咁

我都係坐喺度做口形，間中拍下手咁咋，可能喺戲院睇會比較內斂

終於可以半live地聽到come oh yes yes
但呢首似乎唔太啱用嚟call Kana

原本可能想講點解 但停左下就話為左唔同既挑戰

最後就話まだね 而唔係さよなら
希望唔好離開咁耐啦

唔清楚，我坐好前聽唔到後面有聲

大家好 我係西野加奈（廣東話）
J 死
BD 買買買

後面真係冇聲

我都係無聲咁跟住唱咋
仲諗住カナ叫我地嗰時可以嗌下

似乎呢度都有啲巴打睇德福 趁搭緊車講幾句

就咁望成個場10/20/30代同40代以上各佔一半半倒
唔知其他場咩環境 但德福真係氣氛好差
上面有巴打講話當戲睇 的確係
除咗一開始カナ用廣東話同香港Live Viewing打招呼有人拍下掌外 幾乎冇人比反應 更加唔好講打call
歌幾乎唔見有人識唱
舊歌當近期因為套戲多新飯啲新飯唔識啦
連最近期嘅Bedtime Story同埋之前套戲插曲Best Friend都唔知
Encore冇人嗌 見到周圍有飯想拍下手咁都唔敢拍 因為氣氛實在太差
屌你睇戲都笑下啦 今次係連少少聲都冇
極度冇mood

同埋想講 有冇人發現德福3號院個銀幕其實劃花咗

唔通係前面個班唱

臨尾著燈以為仲有，點知

廣東話加國語好有心

荃灣場C行
有聽開但非死忠
無人帶好難起到反應架

同台灣、香港fans打招呼好標準

我覺得係冇人夠膽
周圍坐係度嘅都似係路人多過係飯

仲以為臨尾著返燈有kiss and hug

我同另一位巴打同隔離兩個fing棒嘅女仔都有唱下

The sky d人都冇乜反應😭

btw 德福有冇人舉屎屎棒
張飛咁貴 路人都入去睇
只可以話香港人太有錢

頭兩下細細聲嗌咗嗌試下反應
點知係冇反應嘅

唯有摺埋算

棍都冇支

Fans 唱左兩次啦

但前面都唔係特別有聲
我係新飯有兩三首唔識但至少識唱Best Friend

散場仲有冇特別野睇 香港 好快cut 左

目測G行有人舉燈
不過分唔到係手燈定電話閃亮燈

係少跟住唱姐 但好多都有拍手都搖燈棒
都好多人喊左

應該叫2nd encore唱嘛，叫come on yes yes冇乜意思

咪係
開頭已經咁
已經無再期望encore會一齊唱best friend

單純大家唔肯走 無野睇

荃灣靜到過份！
我F行，前面全部化石！小小郁動都冇

直頭係趕人走

Day1已經叫 カナ yeayes oh yes 但飯準備個kiss and hug fail哂

我黎
我完場影咗呢張咋

巴打咁唔小心

我d 行

嗌encore都唔見有反應就知出事
已經唔駛諗2nd encore

F行有個encore走左 仲以為佢會翻嚟

識唱都唔敢出聲
個場咁靜

巴打對唔住
C8我來嘅

oic.....不過聽到kana講またね、唔係さよなら已經好好

咁快相認

德福未encore已經走咗一堆

巴打你又一城？

想知嗌完kanayan加奈有冇再出來

我有少少做口形跟住唱 好驚比人當傻仔

D人連手都唔肯拍

待ってるよ

最前排

希望遲多幾年出返黎

kana想講原因之後舉手高叫左果句係乜，聽得唔太清楚

係

我原本想嗌 チーム男 同 チームひとり 架

4專d歌完全唔見影

我前面全部都冇郁過，best friend 得G行有兩個女仔
同我係唱出聲，F行中間都有人一齊郁下！

我唔理了
有職員望住都照靜音唱
唔係會對唔住自己

又一城好似有幾支棒但得一個玩足成個live

我上年九月先聽加奈啲歌...睇鄰坐的怪同學聽到插曲best friend...另一起歌就知係最近期既bedtime story

老實講唔知係咪知身處戲院慣左無聲, 荃灣個場好靜

我自己都係完場拍下手 間唔中搞笑位笑下算

話說睇Kana唱Suki唱得好辛苦下

有無現場巴打講下咩環境

舉棒果兩個人坐我格離

成日唔記得歌詞

聽得出果下真係好用力先唱到

後半段高音既歌全部上唔到

第二首已經忘詞

成首歌感覺上都低左半個Key咁唱

把聲已經我覺得好過上年先
以前if 会いたくて個D 歌到底係點唱到

其實もしも運命の人がいるのなら已經上唔到

原來係噤...仲以為係拍片影相比人查

聽到有啲歌唱得咁辛苦都好心痛
希望之後真係可以好好休息

依首歌本身個key好難捉
又高又飄
除左依首已經冇乜好挑剔

冇挑剔
係燉佢辛苦

期待kana會翻黎俾多啲好歌我地聽

呢兩首係好基本
呢兩首都唔識我建議可以慳返280蚊

都有幾首甩左咀
不過我唔介意，抖下再出返黎啦，大家都會等你的

我喺奥海城，果行中間有位男士都fing哂手好投入，但被旁邊兩位女士取笑，我覺得都last場，人地投入玩又唔係大聲叫出黎咪算囉

有時覺得香港人真係好撚乞人憎
係咪連咩叫氣氛都唔識

呢兩首你格離前後有無人唱？我自己細細聲唱咋

其實睇live要點表達應該有個人嘅自由
最緊要係唔好騷擾到其他人啫

冇 可能我望唔到
反而トリセツ見前一排有人

開頭光到我以為係電話閃光燈

我都係奧海城，我見坐前面嘅有嘢揈真係好，我都想好似佢咁
唔知重有無機會

我覺得大家都係怕騷擾到人先咁收儉啫

你係咪有揸應援棒個個？

如果戲院識做就入少少棒啦
即場實有人會買
成個氣氛都唔同哂

If無唱 Dear得一段

老歌果part真係好正

佢咁cut法好怪，唔似快歌既medley咁好

珍

2012-13呢２年出的歌全部skip
保護聲帶緊要

唔會啦，係香港睇band live都要有core fan準備好卡呀，帶頭呀先得啦

睇到有兩支 一開場時有人舉，但之後見其他人冇反應就收返埋

唔係，我唔係死忠，同埋無去過カナ既live

不過今場8成以上既歌都聽過

girls,パッ、 手をつなく理由、あなたの好きなところ、dear bride一首都冇

其實係唔夠氣上去
聲帶問題不大

Dear冇咗個A part有啲到喉唔到肺

刻意將兒歌同堆死氣沉沉cut埋
可能kana本身其實鍾意d輕快的歌
唱shape of you就知了

等左好耐點知得一段..唔明點解唔唱晒成首同要偏偏簡呢首唱得一段

唔明做咩要skip A part

唔唱db可能而家無晒結婚願望
舊年年底訪問有講

咪就係，我想問第一首唱既英文歌係咩黎

覺得串燒個part有d長，而且降曬key 不過都可以接受
btw其實Suki唔差wo，反而覺得Kana成場裹雙會唱得最辛苦
另外私たち其實都幾啱喺邊唱，可惜冇

都聽得出聲帶好過上年/前年好多嘅
知佢盡咗力，上唔到嗰啲位都已經唔算突兀

希望返黎嗰時可以上得哂啲高音啦

估唔到會有このままで

２段medley, 一段是後５年,另－段是前５年的,係咁分的

串燒嘛，舊歌回顧咁

大家都好熱烈討論

第２段串燒係早期舊歌,是賣情懷

single回顧嗰陣聽到always好感動
雖然唔係現場唱
都算係con入面聽到吖

+1
好鍾意呢首

Ed Sheeran - Shape of You?
周街都播我唔聽英文歌都識

唔好離開我地太耐

呢個時候唔推po就有排都推唔到

最緊要聲帶同聽覺冇事就得,有事做手術都救唔番
其他都係小問題

呢樣真
音樂一響起左雞皮雖然得半首

Kana唱Remember me個效果好好，其中一個深刻嘅一part，可惜得一小段
真心好好聽

我唔係幾留意到上唔到
睇黎我真係唔夠熟

記得佢啱啱開始紅時上MS唱live好麻麻
今日成2粒鐘我覺得唱得幾好

今日算係唱到好好喇
雙会同suki 都算係咁

小弟真係孤陋寡聞，kana唱英文歌真係堅好聽

個前奏冇得輸

出遁前期係未識control，依家係攰了

呢個可能佢ukelele技窮啫

このままで 真心正，dear都係，得幾句真係唔夠喉

有無巴打可以post今日完整歌單？

聽到唱足全首会いたくて会いたくて已經滿足

呢兩首都超級鐘意
dear如果有成首就好喇

呢首幾好聽

感覺到佢唱全首係度燃燒聲帶壽命

Medley 冇呢首

agger，fit過上年年尾

聽到有No.1好開心 又得一段

啲高音假音全部上唔到咁滯

唔係原key來 應該會易處理啲

唔夠喉呀
我唱到好high嗰時cut咗

123 i'm loving you

又要練ukulele,算係咁

雙會係成場唱得最辛苦嘅歌 睇到都覺得Kana辛苦

後面best friend咪係 見佢唱到咁辛苦我都好肉緊

唱到現曬青筋 蹺左幾次腳

唔好忘記今次係tie Lc2

有唱令我入坑之作真係好感動，雖然對比5年前第一次 love collection tour係差d, 但見kana用心盡力唱已好開心好滿足

可能係最後一次唱雙會,大家要珍惜

試過有fd 唱k 唱完呢首把聲即刻沙哂
佢差唔多跟住原key 唱

今日歌list

1. HAPPY HAPPY
2. もしも運命の人がいるのなら
3. A型のうた
4. 恋する気持ち
5. メドレー
・I wanna see you dance
・No.1
・We Don't Stop
・Into You
6. Thinking of you (Acoustic English ver.)
7. 会いたくて 会いたくて (Acoustic ver.)
8. Remember Me (Disney movie cover Acoustic＆Ukulele ver.)
9. Darling (Acoustic＆Ukulele ver. )
10. メドレー
・Come On Yes Yes Oh Yeah!!
・遠くても
・Distance
・このままで
・Dear...
・君の声を
・君に会いたくなるから
・MAYBE
・Every Boy Every Girl
11. 好き
12. Bedtime Story
13. トリセツ
14. Together

～アンコール～

15. アイラブユー
16. Mama
17. メドレー
・Happy Time
・Sherie

～ダブルアンコール～

18. Best Friend

你想佢從此收山定變步姐

我覺得kana全晚最靚係第一套衫

頂帽好正

荃灣場有條女坐E行keep住錄影 仲要舉高高咁
希望你去到其他地方唔好丟香港人假

嘩 得十八首 仲要好多得一段

條裙都好正

我覺得算係咁,一定要用技巧
以前加奈太靠大白嗓,輕視技巧,後遺症有晒瓈

呢d俾我見到一定大聲講出嚟再俾d群眾壓力佢

今場Kana出嚟第一個鏡頭睇到我心裹面哇咗聲，靚到

再睇課金買碟啦
錄黎都唔知為乜 音質又差 又蒙

このままで同no1聽到起雞皮

Kana最尾都係忍唔住喊左 不過好彩I love yoy有唱晒全首..近期果啲最鐘意既一首..太好聽喇

套衫堅冇得輸

このままで

一開場個套同之前有塗鴉元素個2件好正

remember me 同mama都好正

個咀唇好深刻

我見到佢好似拍完即刻打平假名comment upload 上網
搞到Encore 個陣疑似有戲院職員入黎check

覺得太橙，粉色D好睇D

買碟,剩係首shape of you都抵比錢

淨係聽 大家好 我係西野加奈 都值

仲有多謝

有預感加奈返嚟就係想試走呢個路線,今次想試下水温
不過我見好多日本fans唔知首歌咩嚟
我有d擔心

老實講以前嘅歌比較啱我口味
中間有段時間少左聽
到到近排有mama同bedtime story先又聽返多d

又一城目測真係坐滿哂人 利申e行角落頭

無錢咪買通常盤,價錢平一截
再唔係等台版bd

Into you個style都幾啱

荃灣場得呢三吓有歡呼拍手

一定要改歌路,好難再走少女戀愛路線,兒歌風更加唔得
所以呢段時間加奈要認真要點轉型

弊在内容又係"你知唔知我好鍾意你"系列

呢d啱我口味呀

唱雙會個D時都冇怨婦味喇 都就踏入而立之年lu

回味下先

歌詞方面好閒姐，睇Kana想點填
最緊要曲風啱佢喜好

黑磚
聽力十把聲應該好清

總之有樣野肯定加奈一定會返嚟
可能大家今次認真左,搞到好似告別儀式

不過我又理解班dancer,可能加奈復出後都未必揾番原班人馬合作

可能去完南美，俾 d森巴味道我地嘆下

諗唔到轉咩型嘅話，咪索性等Kana做返自己最想做嘅音樂，電音、reggae、英文歌，唱下cover咁，我都會支持到底

我好愛你果body,寫唔寫出呀 ,一係揾住其他人寫住先

reggae一定死路一條,日本沒市場

牙買加

Dear

カナ叫我地拍手，一定要一齊拍

段片好有心，感動死
片中list曬咁多年嚟開過嘅每一場concert，作為fans都覺得感觸同厲害，一路走嚟Kana都好努力先儲到咁多fans、開到咁多場concert。就到而立之年，的確係時候俾返d時間自己了。

好難想像加奈著雷鬼服裝會點

唱大聲少少就畀我地嗰行一個女仔望咗眼，跟著我就唔敢唱了

湘南乃風同Kana憧憬嘅Minmi都有玩reggea wo

一共211場演唱會,總動員114萬人
寫左175首歌,係時候抖下

Kana carry衫嘅能力好高，應該都幾好睇
雷鬼頭都冇問題

lalala

果part真係好窩心，回顧十年，雖然我係2016 年先開始成為kana fans, 但見到都好感動，由出道開始追隨至今既fans應該好感觸，好似一齊成長咁

A型血

仲要好自然

佢玩ukelele之前放舊嘢落個袋度放咗好耐 好可愛

由讀書時代係屋企睇animax無意中播music station開始接觸到カナ 果陣仲唱緊会いたくて
之後到出黎做野見到カナ越黎越紅
到今日睇埋佢last show
依家個心情好復雜

第一時間諗起雲加

十年前開始追個班Jk/少女到今日都結婚生仔，上年去睇時見到兩位應該同Kana差唔大嘅辣妹打扮女性，其中一位更係孕婦嚟。 我諗睇住自己偶像出道咁耐都仲咁pure咁true都應該幾感觸，好似睇返未做社畜嘅自己咁。

唔關狀態事,係關個人事
紅白都出醜左幾次

等買碟 個到要cut 出黎無限loop

做artist係咁，可能kana都羨慕同年既女仔可以結婚生仔做媽媽

今晚拆隻many thanks黎睇下先
頭先d時間過得咁快仲未睇夠

想睇第一場Kana喊 第一場個氣氛似乎係最愁雲慘霧咁

唔記得去 \
記錯左係6日

唔撚係掛

真，次次買SKY嘅LIVE VIEWING都唔記得去
上一次L'Arc~en~Ciel都唔記得去。

算啦，遲D買BLU-RAY，用PSVR睇當補返數

買返碟睇返囉

原本Kana條裙上面印嘅係Best Friend嘅樂譜 心思之作

好好笑 廁所位d人好快

明唔曬 求翻譯

またね

忍到完場

唔撚係呀

kana其實又唔係話好靚，不過d舉止又好可愛但又唔覺得做作，總之算好難憎得落(最多你咪對佢d詞有微言)
好早就紅，搵到好多錢，但10年間幾乎係冇負面新聞，我唔知係點做到
我知加奈肯定對自己歌唱事業有一定的堅持，但其餘時間係屬於不善交際，話晒叫做一線但出show時好多時自己縮去後面，未到自己出場就一直係休息室玩手指，都唔出去social下，難怪圈中一個朋友都冇(雖然pamyu pamyu一直好想同佢做朋友)，呢種性格其實好難係呢個圈生存，但正因為咁大家先覺得呢種單純的人珍貴，所以大家當初都擔心加奈是否就此引退，聽到佢答應大家一定返嚟，終於可以放心了。カナやん、帰ってくるの待ってる

唔好意思，寫得有d囉嗦

聽到佢答應大家一定返嚟

邊度有講

上面果段都係多謝既說話，ps就話大家唱既kiss & hug收到哂，多謝！

下面就話到最後都喊左，但非常開心，係絕對唔會忘記的回憶，感受難以用言語表達

能夠與大家相遇真係太好了!
大家一起跟我去完成這個演唱會，一如以往地支持我，給我注滿能量，真的很感謝大家
很喜歡大家
大家下次再見
P.S.已確切地收到大家的kiss & hug，多謝大家

Love Collection Live!
多謝大家讓我度過最美好的時光
雖然最後最後時刻哭了很多，但跟大家一起的時間是很開心的很熾熱的，這會成為我畢生難忘的回憶
總而言之，心中已充滿對大家難以言喻的感情

感謝翻譯

「みんなに会えるのを励みに楽しみにいろんなことに挑戦していきたい。みんなまた笑顔で会いましょう」

最後は「みんな、またねー」と元気に手を振ってステージを去った。

yahoo出左新聞

中後段band solo去左一次 一番黎岩岩唱好き

雖然知道佢一定會返黎，但睇完呢場都有種失落感

不嬲dancer performance同band performance係廁所位嚟

聽日重要返全日，更加失落

我堅持睇到最後，忍到我呢
encore果陣心入面想kana快 d出黎

一樣

thx巴打

the sky d 人 廁所位錯曬
仲有位疑似巴打遲到成粒鐘

專登架，係要做千呼萬喚個效果出來，所以encore唔係surprise係固定環節，一早計好晒時間，個個好似德福班人咁就死得

呢種不被染紅染白嘅心真係好難得，呢點亦都係我鐘意Kana嘅其中一個原因
Kana感覺好有清泉feel，唔埋堆唔搞新聞，淨係做好自己

一路諗緊如果カナ見到德福場咁悶會唔會傷心

第一場既fans其實係咪事前已經有哂共識，知道有兩次encore, 唔會話唱完第一次就走，我以前就睇如果歌手未拖埋dancers/band members 一齊鞠躬多謝就未算完

應該係睇場地d燈係咪開曬同埋舞台

haha 又係wor

共咩識，駛鬼咩，唔一定每次都有W Encore，早期的tour有，最近已經冇，但kana一定會係最後一個退場，如果dancer同band member都未謝場，即係個show未完

係睇dancer謝場未

kana會唔會 dancer同band member走哂，自己一個solo清唱，好似未試過，最多都係兩三句best friend多謝返fans

如果衰到現場無人唱就要下面工作人員攞住大聲公唱
搞到阿姐上唔到台Encore，大家唔駛旨意收工

應該係我同我個fd
我都好奇怪點解會冇人舉棒

2011年武道館，改左幾句歌詞答謝大家
跟住退場時就撼到旁邊的柱類裝飾 ，面懵懵返後台

呢個經典，今次回憶佢自己睇返都笑

呢下好得意

真心，第一場有冇安排錄影？

而家個腦空白一片

一定有，但未必收入碟，尾場如果甩碌，可以用前面兩場片段補上

德福個場真係勁死，可能無人有勇氣帶
最慘係坐隔離個阿叔係唱緊best friend等encore個陣瞓到扯鼻鼾
條友本身都瞓咗半場，好心無興趣就咪鬼買飛

成場聽到kana其實好多歌都唱得好辛苦，上高音上得好勉強
希望佢休息完會返嚟
下次一定要去日本睇live

btw 真心唔明睇場2個半多d 唔夠3個鐘既show都可以去廁所
開場前點都去一轉清一清啦

見到d人出出入入, 真係諗個腎係咁差呀

最鍾意就係呢兩首
仲有君って 私たち都無有少少sad

真完會著大燈
紅館都係咁

對唔住囉

仲要佢唱私たち想攞佢命咩

第一場喊位係BF定tgt?

緊張+唔想急住咁聽

另外，我想講的是之前我不明白點解8號宣布今日之後休業，期間不足1個月，點解走得咁急
其實係咪kana唔想用引退商法或者活動休止商法，等大家抽晒飛先公布
而家西野家的人點都睇到一場半場，再唔係就Live Viewing(黃牛就無辦法，佢控制唔到)
其實如果佢一早打算準備休業，可以出精選時宣佈，跟住再公布年尾紅白畢業，咁碟都賣多2隻，紅白都會幫佢搞個儀式。
但而家走得咁乾脆，訪問都唔做多個，都唔諗住趁效應搵多一水，佢真係錫住d fans(呢樣唔關佢搵得夠唔夠事)，我真係好佩服佢的真誠

去左廁所就馬尿

流

尿呢家野好難預計
去之前咁啱食完飯飲完野未有得屙，但我都係忍到完場先屙
睇戲/睇演唱會我都絕少中途去廁所，中間MISS左任何一part重要既野就揼春

係雙會好d辛苦，Acoustic係蝦人唱
而且雙會唱一次少一次，下次都未必會再唱
所以請好好珍惜

大家一路誤會晒，個段串燒曲係賣情懷，唔係比佢show off歌功
佢只係唔夠氣，聲帶無壊到已經要感恩

佢依家係好似我地平時返工攞假咁
我放陣假先喇
放完假再見啦
好平常咁
佢喊可能都係因為大家令佢感動
同有啲唔捨得咁

我名嗰團就真係無眼睇
公佈完會休止活動
fans club人數每日十萬咁上
唔駛抽都知無可能當選睇con

其實kana出道果時個格都唔係咁，有d輕浮，成個日本杜如風，成日發夢自己係公主(不愧係千金小姐大學畢業)，以為會有白馬王子會接佢

但而家竟然變成咁體貼的女性

希望加奈復出後先出張Disney Cover先
Under The Sea
This Is Halloween
Let It Go
Friend Like Me
Remember Me
呢d歌應該唔陌生，日文版或英文版都想聽

一定係2，3年前同sony deal好晒
16 17年d單曲制作爛到嘔 tie up完全冇一線水平
係18年好番少少
而且正常都唔會出精選出到密到咁
又有可能咁岩簽左10年約
唔想再續/返黎諗住轉公司 sony都廢事理

好似話同sony的唱片約3月尾到期
正路sony一定想同kana續約，幫佢賺咁多都唔續約其他sony旗下藝人至少有9成都要躝
除了唱片約，kana仲有個最值錢的經理人合約，呢個一定要保住，佢一個人佔左經理人公司四分一營業額

歌迷會都話要解散
又話要去南美10年
真係好難講幾時番
但日本消失一排出番黎紅得返真係冇幾多個
把聲好唔好得番又係一個問題

記得喺Kana仲讀緊大學時有個節目係去佢屋企，佢d裝潢都好童話feel，仲話有d係自己設計 又ff自己係公主，會有王子嚟接佢咁 不過1X歲時有呢d幻想都正常嘅，亦都反映左Kana好有童真 出道時仲細，個人成熟反而稀奇

依家成熟左，但冇依前咁活潑...

有話去10年咩？

要sony大手筆向迪士尼交版權 睬你都傻

西野家解散係因為佢對sony講無限期停止活動，如果佢定到個期限應該唔會主動摺，要重開的話最快年半之後可以開番

佢講過想用30-39歲前的10年內走遍南米各國，無講過呢10年中間咩都唔做，之前佢有去過秘魯的馬丘比丘，最新目標係智利復活節島同阿根廷冰川

「ギャル演歌」を抜け、若者たちの心をつかんできた西野さんも来年は30歳。30歳の目標を聞くと、「30代の10年で南米の国を全部回りたい。遠いのでスケジュールを合わせるのが難しいけど、絶景を見たい」。まさかの音楽ではないやりたいことがでてきました。想像のはるか上をいきます。これからも変化を続ける西野さんが見られそうです。

無，人地講係30代的10年時間內去遍南米各國睇絕景
佢唔係移民南米，每次最多3個月就要躝

係10年時間入面走遍南美各國

其實我擔心佢把聲多過佢去邊
好似宇多田光住喺英國都可以正常出碟
同埋佢有冇心繼續唱
本身家底+搵埋搵埋唔少應該唔係為錢而唱

但係照bedtime story歌詞 依家應該都冇乜分別

宇多田光曲詞唱編能夠一手包辦，點同Kana

話說件衫咁唔吉利嘅

佢而家情況肯定要好好休息，身體咩情況自己最清楚
最緊要是聲帶同聽覺無壞到，呢2樣野壞左就救唔返
可能佢就係感覺嗓子就快到極限，趁未到無法補救地步快快宣布休息

安室都係因為聲帶壞左先至要引退

I love you同bedtime story係受電影商委託根據電影劇本寫的，佢只係做個職業寫手

即係去邊度長住其實都出唔出碟都唔太大影響既
我成日仍住kana係冇乜主見
公司叫佢唱乜都唱
有幾首主打好似人地d棄曲間硬比佢咁
pv又低成本 大頭相當封面 仲要係咁雙精
劇集主題曲都冇幾多首
以佢公司既地位一早要出聲啦
又真係冇諗過咁決斷話唔唱就唔唱

宇多田光同西野除左大家同屬sony，其他無可比性

你指個年份1989-2019?
佢呼應番右邊個HeiSei(平成)，咁啱Kana又係平成年號開始時出世，平成完結時暫別

平成年代結束嘛，又唔係西野加奈結束

同公司juju 中島美嘉 依家live差到咁都繼續唱
有時都幾唏噓
講真Aimer d live都聽到有危機

kana舊年Tour都講左對於今年的事無特別的目標同野心
只要sony唔係要佢做埋d破壞形象的事，佢基本唔會有問題
因為加奈唔識作曲，好依賴人地寫歌比佢，以前寫問神曲比佢的Giorgio同Saeki都有似江郎才盡，所以咪連one more time呢d distance時期棄曲都要用，要搞到翻閹棄曲，佢都好無奈
唱片約就完，今次唔決斷唔得，佢復出仲有機會簽番sony

係喎 我柒左

中島美嘉好慘

我都想好似kana咁可以休息一排去自己想去既地方，做想做既野，可惜訓醒都係要返工

kana係放緊有薪假,每個月有版税收的

中島美加好似有停工過
停工係sony入面好正常

juju 中島美嘉 <- 呢兩位真係同全盛期差好遠
好似 Aimer 快啲嚟香港開one-man
但又怕搶唔到飛

都係睇公司肯唔肯落本姐
睇坂道46 Aimer首首單曲都雕龍雕鳳
大tie up/封面落足晒心機整
kana？用死個幾個作曲 出歌又疏 主打似人地b面都唔要
某程度休息下都好 比sony咁搞落去都唔係辦法

坂道係咪都係肥秋包辦作詞

即係sony覺得唔值得為kana駛錢
咁kana直接轉簽avex咪得

肥秋得個名 傻既都知買人

慘係指佢身體 歌手最重要嘅耳仔同聲帶都有事

真係會有人信首首歌都係佢作詞架咩

唔明kana明明係親生女搞到好似二奶生
aimer都唔係sma旗下
比着其他人肯定大番sony轉頭
係kana先咁好恰

我覺得未至於嘅
始終都出自己個名
應該係有一大堆俾佢揀完再改咁

所以加奈趁未有事休息的決定是正確

真，Kana明明有bargaining power但唔會為自己主動爭取D乜咁，感覺好蝕底，容易俾公司hea

恃住Kana唔出聲就hea搞

唱片約唔值錢
最值錢係份事務所合約
演唱會同周邊錢係事務所收的
唱片公司剩係得歌曲版權
就算sme唔旨在西野加奈呢件三十路歌手,間事務所sma仲要靠佢養家

肥秋不嬲係一隊team
可能親生女嗰堆會自己作/睇過再改 其他就整首口水歌 反正實有人買

一日至少出2首歌既貨 你肯定佢會得閒改

佢老味六張精選碟
又預唔夠周邊賣
永遠企係kana同歌迷對立面
歌迷是支特kana唔係罪大
就算kana唔再續約罪大都唔可以怪人

屌你老味 音樂盒一個都無

巴打嚟緊諗住點，翻loop kana啲歌等到佢復出？

小弟我依然準時交稅比sony

the sky我覺得幾好氣氛阿，都多人俾反應
尾嗰兩行有幾個男仔好投入，見到有兩個揸今次live支咪又跟現場轉色，間唔中仲要熄左佢好似驚殘親人咁

又一城中排都有人揸 好high跟住現場啲人fing

妳指左邊後排果兩行？
The Sky 整體嚟講氣氛都係麻麻 大家都好怕羞咁...

你個名 西野カナ 西野十力 西野家內 西野加奈子 カナやん好似齊曬

Live viewing 真係好無氣氛
力十問野無人答
力十叫拍手帶拍子無人拍
力十問候Live Viewing 既無人應
無人跟著唱
無人比掌聲搞到我都細細聲拍就算
隔離條友成碌木咁 無感情
仲有條友似偷拍之後有Staff check

面向銀幕右邊，雖則唔算大聲但由開場唱到散場
我諗大家都係廢事影響到其他人先冇咁熱情啫

若有所失咁
希望去南美有人保護佢

今日係咪冇左UNZARI

有呀 咁快唔記得

有唱

如果個寫手抄襲 到時就係肥秋自己硬食
俾著係我就應該唔敢直接用

儲錢去復活節島

kana活動休止的第一天

要返工

大家咁話，聽緊好き等巴士

明明火車冇蝗應該好開心
但係聽住friends好失落

點解近幾年live都冇唱君って
最鍾意呢首

難唱

冇計，十年歌唱生涯百幾首作品總有取捨，聽到佢揀唱maybe都有點驚喜

睇嚟好難
加奈有問過其他人可唔可以陪佢去南美，但個個都話南美太遠，大家都要返工，邊有可能有咁多時間陪佢癲。所以佢話估計一枝公去南美就算

話說開場吹色士風個女仔幾靚女

無kana咁本事，只能繼續做社畜

d高音位已經盡量flat，仲想佢同你唱咁多假音

其實個音樂盒真係良心價，你去小樽、河口湖買個音樂盒都要呢個價位
BF的音樂盒其實不嬲網上都有人賣
不過今次呢個係官方物品，刻左演唱會年份，有紀念價值好多
既然諗住可以網上補訂，唔明點解唔做多d存貨

頂，我都係咁睇佢

係唔係黎條link?

可以講下點訂？唔新識日文

係,問題係講明唔安排送貨

有好多嘢都好想要

唔安排海外送貨

唔做外國客生意

未有錢住可以先去宫崎睇個a貨摩亞像先

我唔係

haha!! 我都有留意，btw 昨日坐我左右兩邊都係女仔，但很抱歉，但我眼中只有kana

而家知道加奈唔係引退當然等佢返嚟
況且好難揾到好似加奈呢種style的歌手了

班dancer都唔錯

聽梗さよなら
下次見唔洗十年後掛？

今次加奈避左唔唱,費事大家亂諗

唔知呢個post仲可以撐到幾耐

有冇巴打搵到代購

用轉運咪得

佢唱mama果陣都唔知係咪暗示快做人媽媽，可能我諗多左

突然到咁

放心，佢地眼中都無你

巴打所言甚是，喺戲院睇最頂癮就係不斷show周邊產品，但偏偏就得個睇字

返工上網一路睇wiki同聽歌
聽到眼濕濕

我未睇LV之前都有咁諗過係咪有左BB，不過睇完尋日LV之後應該係諗多左，佢有著住高爭鞋，又唱住happy time跳來跳去，應該唔係有左

另外，舊年年底先話雖然老家的朋友一個接一個結婚，有段時間想跟風，但原來以前果d大學同學都仲係單身狗，所以而家已經冇晒結婚願望

聽梗Dear Bride

聽開嗰啲琴日得呢首無唱

因為佢而家又話無晒結婚意欲，正一跟風狗

以前、歌手をずっとやりたいか聞くと「声が出れば。歌手以外の仕事で、できることがないと思う」と話した

原本加奈之前講過只要仲開到聲，都仲會唱落去，因為佢知道自己除左歌手外，唔識做其他工作

睇嚟佢真係為左保養聲帶而不得選擇休息

一係轉運 一係組團搵代購share運費

應該喺我 ，日本睇咗第一場返到嚟唔記得換電 ，驚無電冇電所以留力最鍾意果啲歌

每日一推 推到復出

由於時間關係已經上amazon訂左love collection live 2019

訂左

襯呢段時間買返啲blu ray 希望可以喺カナ復出前儲齊

我都補緊貨

得閒上嚟祈下福

推左20頁
諗起上年安室個post 仲痴線 推到3

呢個po夾

過左一日個人仲係好空虛
平時睇concert都係開開心心咁出入
今次入場前知係暫別已經開心唔起
係咪好撚誇

我都係咁
而家仲無限loop緊d歌

即訂

呢到訂唔知有冇b3 poster
所以我都係起amazon訂

loop歌就平時返工都有做，但過左昨晚之後心入面好似少左 d野咁

諗起13年超近距離見到カナ，轉眼間就要休止活動 唔知仲有冇機會咁近距離見到佢
不過有con睇已經好開心

要loop到 kana返嚟唱新歌俾我地聽

呢個年紀有時間有錢可以環遊世界嘅真係唔多

同香港朋友拜個早年

我都係，呢d係咪kana失落症候群

yesasia應該無
去amazon訂就有

我又想喊喇

原來唔止我一個係咁

仲有最後一句話陣間up上黎。希望youtube唔好咁快鏟

繼アムロス之後到カナロス(暫時)

台灣呢邊氣氛好好，好多人都帶左螢光棒黎應援！

後會有期！

除左講左話去旅行，呢段休息期間我估佢的會起心肝去考番個車牌，呢樣野講好多年，一直都無做到，可能之前公司叫佢唔好搞，驚佢累人累己
但而家出入無人接送，如果唔踩單車就要搭的士

佢講左預左去南美旅行最後只會得番自己一個人去，其他人都要自己都有野做，無可能有咁長假期陪到佢去咁遠

想當年kana同土屋太鳳去面試女優，結果tao有獎，kana落選
估唔到kana而家差唔多可以上岸，土屋仲要搏命做，幫SMA賺埋kana果份營業額，不過點做都唔會賺番kana條數

去做返一個平常人反而係好多星既夢想，
當一夜爆紅之後所有野都變到好唔實在。
宇多田光講過要人間活動，因為佢失去左一個正常人既生活，カナ搵到自己想做既野，好戥佢高興。就算唔出返黎我個人覺得都係一個圓滿結局。

kana有提過自己除左唱歌，其他工作唔識做，如果有日佢把聲唱唔到歌，日子流流長，都唔知做咩好
倒不如趁呢段時間充實下自己，增加人生閱歷，或者可以發掘到自己另外的一面呢

買買買

轉行做搞笑藝人有冇得諗

佢剩識自己笑，唔識引你笑

巴打似乎你啱做啲喎 Kana平時上節目嘢都唔講多句，只係問乜答乜，仲想佢搞笑

見到佢笑我就笑埋一份

有時睇到佢笑，自己都會笑埋一份

睇完巴打張圖再望下自己張單
差d訂錯左dvd
好彩有巴打貼圖出嚟

最近2年上親節目個樣都好累 ，問佢野就求其up兩句就算，唱完就趕住走人果款

訂錯咗dvd有冇得改

應該有得cancel

今次咁貴嘅

佢淨係笑已經引到我笑

咁唔小心呀巴打

定係另外買多份bd好

雖然係偷錄
不過真係好可愛

訂咗

依架仲有冇機會買得返 I 同 glowly day 呢兩張single? 對之情有獨鍾，希望可以再有機會聽到live版

amazon有呀巴打

希望隻碟會有呢幕

LIVE版要2014年LCT
如果單曲，通常盤應該有，一單的初回過千蚊

訂左碟，但係驚罪大將d LV問好片段同remember me(迪士尼版權)剪埋

尋日先完show噤快就出？

得呢句同最後一句有錄，
其餘都係乖乖睇show
對唔住カナ

2014雖然唔係full ver. 但都成日loop

一句半句就算啦 我接受到
Me唔係洲立同MCL呢啲濕鳩公司

最好唔好拍啦
仲要放埋上網

話說大家今次個兩隻兩精係買日定台版？

到時出碟仲清，做乜犯險 最好唔好擺上網，俾日本個邊睇到都唔好

我買左日版 因為咁岩果期去左名古屋，冇理由唔幫襯下

諗起噚晚豆巴 真係好無辜

真係偷拍左少少唔好周圍揚
自己J 好啦
比人見到會唔會好小氣bam 香港場/比其他人屌

其實ig見好多人都有都有影個現場/電影院個預備放映嘅畫面，如果小氣嘅話我諗連台灣嗰邊都可以cut埋。

都係買埋好

呢D 應該影得掛我估
佢都係寫活動期間唔比影

想問下goods係有d乜？

愈聽愈唔捨得 有排都冇得再聽返Kana把live聲

開隻演唱會嚟睇
好快就會帶住新歌返嚟

kana就係諗住延長自己的歌唱壽命，先會選擇休息
如果今次唔係趁約滿借勢停工，罪大一定繼續搾乾佢把聲
呢樣野kana自己睇得好通，所以停工都停乾脆過人，絕不拖泥帶水，佢咁醒，唔駛同佢擔心
而家就慢慢重溫佢以前的歌同live慢慢等佢番嚟
我估計要磨到出年奧運完左之後先有復出跡象

kana肯定暫時唔會係公開場合出現
不過唔知佢會唔會休息期間用SNS間唔中向大家報個平安

想買音樂盒同手燈但12號要返工

應該都係送一般舖頭送既b3 poster
想要買會場限定版但係冇frd去

Kana依家睇返以前自己d live會唔會覺得難受

佢基本上平時唔會聽自己d歌

基本唔會聽，但會周圍捉住人問自己表現成點

話說Kana個官網有冇講過會點？

唔會自己回顧反而問人 好奇d人會點應佢

除了旅行外，kana無提到之後有咩具體打算

我諗首先等到三月尾睇下sony music官網有冇將kana除名先，因為有記者查到佢唱片約3月底到期

無啦，post到今晚就del
我都唔想咁衰留底

做完演唱會後一定走去班記者到，雖然佢話自己怕生，不過都要聽下記者有咩感想

「人見知り」と言いながら、ライブ後は必ず取材陣に会い、記者の感想にも耳を傾けた。

Minmi IG

巴打搵邊間訂?
同埋係咪唔跟Poster

早期購入特典として「オリジナルB3ポスター (拠点店ver.)」が付きます。
数に限りがございますので、ぜひお早めにご予約ください。

ベスト発売＆10周年イヤーを記念したプレミアムライブを映像化！

昨年末「第69回NHK紅白歌合戦」へ9年連続9回目の出場（平成生まれの女性ソロアーティストとしては最多出場）、最新シングル「Bedtime Story」が、「第60回 輝く！日本レコード大賞」にて優秀作品賞を受賞、ベストアルバムが2度目の1位2位を独占しソロアーティストとして史上初の快挙を達成するなど、デビュー10周年イヤーも大活躍の西野カナ。今年2/1(金)、2/2(土)、2/3(日)に、神奈川県・横浜アリーナにて行われたベストアルバムリリース記念＆10周年イヤーを締めくくるプレミアムなライブ「Kana Nishino Love Collection Live 2019」の模様を映像化！完全生産限定盤は豪華BOX仕様となっており、映像化が熱望されていた全国ホールツアー2018「LOVE it Tour」のダイジェスト映像を収録した特典ディスク、さらにオフィシャルフォトブックや特製グッズなどを封入予定。

【完全生産限定盤】
■全国ホールツアー2018「LOVE it Tour」ダイジェスト映像収録Blu-ray Disc付
■豪華パッケージBOX仕様
■「Kana Nishino Love Collection Live 2019」オフィシャルフォトブック付
■特製グッズ付
■プレイパス封入

※在庫がなくなり次第終了となります。

限定盤有分有Poster版(特典)同冇poster版
如果係普通嘅完全生產限定盤應該係冇Poster

而家重溫下with love tour先，呢個係我第一個睇既kana演唱會

我見cdjp同日亞都有poster送先訂

如果你呢個有送就真係抵
我Amazon訂都14000円
未計代購幫我拎翻來嘅運費

我見官網講張poster係咪唔同店鋪買會有唔同版本？

日亞好似有得送到香港
佢好似收900yen運費

訂開amazon唔搞啦...

會場訂咗有特典

連續追2年chur con 追個個都累 何況唱

日本10分鐘搶完

上年10th 多場到
求奇搵個月去日本旅行都可以順路睇場咁滯

去咗琦玉個2場 全國就去 京都場

上年路過神戶 去左睇
幾驚打風睇唔成 神戶港水浸

乜圖都未有
4月先出 慢慢訂都唔遲

一共38場，26場Hall Tour一早比班地頭蟲搶晒
反而Arena反而有幾場仲有飛剩

會場訂係快勞
店舖訂就B3海報

課金都係可以解決問題

要達成全國巡回馬拉松式演唱真係幾癲，所以話kana唔抖下點得

仲要場場都唱咁耐真係搞唔掂

搞到我想等隻碟賣果時bid埋張B2嘅返來

想問amazon訂有冇海報？

有兩個揀嘅 如果blu-ray
冇特典12530 有特典就14040

留意返Amazon跟果張特典係B3サイズ
如果要B2就要另行上Y拍bid人地放出來啲店頭販售告知

thanks! 周邊產品黎講我對poster有興趣多 d

有，其他店舖ver

好彩自己入咗呢張

舊年無W Encore
Hall Tour MC多好多野講，講下當地名勝、名物、當地流行歌曲等等，同埋對當地所見所聞，總之真係做足功課過去

佢話想集郵，全國制霸嘛
開頭仲ok，去到東北果時狀態開始差
Arena有幾場好似真係唔多掂，中間試過喊出來(以前比較少有，多數尾場喊)
可能佢果時都知自己頂唔順 ，要停落嚟

WLT總合(音色、演出安排等)嚟講係最正，完全表現出kanayan的魅力
2012年Arena的音色是最巔峰
MTT就歌單取勝，不過果時已經有疲態(其實JLT開始已經差左 )

岩岩睇完stand up, 發覺kana就算喊住唱都仲好高水準，唔會話把聲震哂咁
Just love tour個feel好似兒歌金曲頒獎典禮，我覺得最正既都係 love collection tour 2014, 歌單正唱功好好，其次就many thanks, 唱哂所有主打歌咁濟，但唱功狀態同2014 一比就高下立見

尋日鈴木愛理有去，仲同kana合照

今次LCL飛走晒d兒歌 ，連果兩首得大獎的歌曲都無得留低
真係估佢唔到

btw 2014 我有hi-res 有冇人要
呢場我覺得係把聲最屈機個場

2014年都好，但真正屈機始終係2012年Tour

12個encore正撚到

2012 fantasy 好好J

我到而家都唔明點做到瞬間移動，難道係替身

巴打同好呀
14年既dear 啦咪打e羅 聽親都出哂水

個個位得2秒定3秒
仲要一著燈已經擺好POSE
loop 左好多次都唔知點做

巴打一言驚醒
替身可能性幾大

中間有條樓梯

藍圈個力十應該係假
熄登係紅圈位行出去

本身係上面降落去戴左面具
行去右邊唔係幾睇到樣
可能真係替身

Kana最令人印象深刻嘅舞台效果

諗住搵今次concert d 相點知全部都懞查查

個陣以為佢跳落架去

你講得一d都無錯，個煙囪直通下面，假kana係其他dancer扮

FANTASYは、ダンスパートの間にカナやんはステージ下に移動。
ダンスパートをよく見るとステージ中央に四角い穴が空いてるのがわかるだろ？ カナやんはそこで待機。
帽子の後ろから出て来るのはカナやんに扮したダンサーの誰かだよ。このツアーでは女性ダンサーが8人いるが、FANTASYでは6人しか踊ってない。

呢一下跳都無咁快
唔穿崩真好野

kana係咪已經上左機飛去南美

原來kana著住彈ukulele果件原來咁鬼貴

Minmi

第一眼睇錯百幾蚊
再望真D
十幾皮

Minmi好有心 hashtag 係 音樂の妹

見到件衫又諗起佢擺極都擺唔到支咪個無線發射器落衫袋

カナやんが帰ってくるのをずっと待ってる︎
また2人で最高の歌を届けて下さい！

話說Kana一開始個look係鬈髮嚟，後面可以咁快轉做長直，係點做到架？

係咪假髮，可能將啲頭髮塞去頂帽

でもさよならじゃないって思ってる。それとカナやんが見せるキラキラした時間は宝物。その宝物をとても大事にしたいって✨
一定要返嚟呀！

睇完好似又bin多獲咁

呢句唔太明, 係咪話 "呢一叮唔係永別。同Kana相處嘅時間就好似寶物咁，我好珍惜" ?

有d似

好き flat得好犀利

尋日睇完即刻買左隻With love tour番來煲
Kana真係好靚，小動作好可愛，把聲又咁好聽，音色又靚又清澈，真係天生歌姬，又好識搞氣氛
新飯表示想逐個逐個tour補番哂來煲

「マカも。。。カナやん、、、お休みするんだよね？ もどってくるかな、もし、こなかったらママ、もう一緒に歌えないじゃん」って。。。 マカは昨日一緒にライブみて、説明してないのに色々とわかってるんだね^ ^

またいつか必ず一緒に歌う時があるよ。
なぜかそう答えてたw
約束したわけじゃないけど

Kana係咪唔止憧憬Minmi，同minmi關係都好好，又識得佢個仔咁
呢度係咪講minmi唔知點同仔仔說明, 然後下面唔太get

もしカナロスの子がいたら、彼女がくれたあのキラキラを胸の中でお守りにしてね ✨カナやんみたいに自分をキラキラさせるためのパワーに変えれると思うから😌💞

カナやんが事あるごとに私の事を紹介してくれてファンの子とも繋がれた事にも本当に感謝してる
呢度都唔明 求巴打翻譯

之前覺得Kana雖然親fans , 但好似就冇左道天后氣場
然而喺今場show中覺得Kana其實都有氣場 , 只不過係走溫和溫柔路線
佢一出場個下我被震撼左下

好想買堆poster返嚟

係
Kana把聲好溫柔好有魅力會令人好想繼續聽佢講野
自己講完自己係度笑

仲係好享受嚮戲院睇kana演唱會
我唔介意比錢睇重播

活動休止第二天

恭喜發財呀咁多位kana fans

祝各位身體健康，心想事成！！
亦祝願kana好好休息，早日歸來，大家可以再聚首一堂欣賞kana演出

農曆新年快樂，祝各位身體健康！

翻譯如下:

不過我想這不會是永別，還有kanayan給我們看到閃爍的表演時間是寶物來的，想要好好珍惜這個寶物

kana同minmi的關係好好的前後輩，minmi也好珍惜kana早年送給佢的手套。或者kana日後轉會環球也是個不錯的選擇吧

以下是我的翻譯
「真香(女兒)也是(想kanayan的事)...kanayan...是休息吧?會回來嗎?假如佢就此唔返嚟，媽媽再也無法同佢一齊唱歌了」真香昨日跟我一起看演唱會，雖然沒有跟佢說明，但佢好明白很多事情

一定仲有機會同佢(kana)一齊唱歌的
點解我會咁回答
明明就無做過任何承諾

以下係我的渣翻:

或者會有人會患上加奈失落症候群，如果這樣的話，我想就將佢(kanayan)送給我們那份的光芒放在心中作為自己的護身符，將此變成令自己也有如kanayan一樣閃亮的力量。

kanayan經常向大家介紹我的事，將我跟一眾歌迷們連在一起，真的非常感謝

祝願各位カナ友新年進步，身體健康，恭喜發財，對カナ的愛永遠不變
同時希望カナやん早日回歸

罪大期下d人着親既野上身都十萬計

而家先休息第二日，但係我已經等得好苦

大家新年快樂呀
祝カナ聲帶快啲復原好，早啲出返黎唱歌
祝大家新年儲到多啲錢応援カナ

最後會場宣布本次公演完結把聲原來係カナやん，把聲震晒，佢知道d歌迷係咁嗌カナやん想再叫佢出場先開聲叫大家離開

我仲未平伏到

liveviewing 去到呢到聽得唔係幾清楚了
應該聽到kiss&hug之後喊出嚟

我第三次都聽到カナやん把聲 以為聽錯 無人比反應

條片聽出來唔似

祝Kana同大家新年行好運，身體健康，心想事成

頭2次應該唔係 死唔肯走 第三次應該係佢 我聽得出

kiss & hug效果比我預期來講差左少少
原本諗住dancer退場後得番kana一個先唱比佢聽
點先佢跟住dancer後面一齊走
可能佢知道果時唔跟住走，之後更加唔捨得走
不過，佢響twitter同大家講已經收到大家kiss&hug的心意
難怪大家咁鍾意佢

新年要開工 唯有聽下Kana

有d死硬派當kana宣布都唔肯走，仲係度コール，要現場保安叫佢地走
如果kana唔跟住dancer一齊走，個演唱會肯定唔駛完

很同意山口隆志所講，以前第一眼見到加奈外表成個辣妹，點諗到而家的佢係個咁好的人。ぐっさん話明明佢係個大明星，點解要咁謙虛，點解會咁正常，正常唔係要變得傲慢一d嗎? 這個人真是奇蹟的人，佢認為這正是點解佢受咁多人所愛的原因，亦是能夠寫出被人所愛的歌詞的原因

山口隆志講出我的心聲 ，雖然kana一向無做天后的氣場，但無礙大家咁鍾意佢

有親和力既天后好難得，大家同kana關係真係朋友咁，人紅但冇架子，又冇負面新聞，只係專心做好音樂，將最好既演出帶俾歌迷，可惜我比較遲先迷上kana

其實我覺得可以試一樣野
每人每日放一張聽Kana歌嘅相/cap圖 可以加下自己嘅感受
當推post
難得呢個post可以出到第4個 真係唔想停

第一個post已經係度嘅巴打應該都知果時幾耐先有新cm

ok

一定會再見的

希望下一次見到カナ佢把聲會好返好多

身先士卒放下而家聽緊嘅先
聽日再po

其實睇到比左舊年好左好多，當然年紀大左，音域都有d唔同，好難同以前咁亂飆高音
如果佢覺得轉走洋樂風會令自己舒服d，咁就即管會做，我會一直支持佢，一直等佢滿血回歸
kana講過話會笑住返嚟同我地見面，我當然相信佢講嘅野

mama，i love you
演唱會前奏一出就流左幾滴眼淚

直播演唱會D唱係咪執過黎
好似好き咁
睇返日本電視台播D片好似唱得好差
但我係戲院聽又唔覺

直播演唱會D音係咪執過黎

我同你相反
戲院聽覺得有啲位唱得好辛苦
睇片又覺得冇咁差

電視台收音問題，現場同LV都無問題

係雙會同suki的音域同以前唔同，可能年齡大左，而且反正要休養，無謂太夾硬。總之kana今次演唱會比我感覺係唔拖泥帶水，可能知道自己已到極限，再唔收工放假就真係等收山，所以諗住早d放假就可以早d回歸

應該無，出碟時先再執(好似上次if同淚色)

已經急不及待想買隻blu ray了

要loop住之前嘅碟嚟等

當然要買，shape of you真係好正，又有用廣東話打招呼
係唔知remember me迪士尼版權係咪可以照收，不過已經是acoustic ver，應該無問題
雙會已經唱唔番以前個音域，不過今次可能是最後一次唱雙會了，要好好珍惜
唔知碟係咪都會用番LV視角

今次就算貴 d都會買，話哂都係暫別之作，係唔知 d poster有咩款揀

平時冇儲開concert
今次因為shape of you 同remember me 都想整番隻
不過冇機睇到blu ray
但有出blu ray又唔想買dvd
好矛盾

有呀，我手機張歌list, kana既歌佔左13x首，雖然唔係最齊，但都想搵下有冇未聽過而又好聽既滄海遺珠

見到跟埋張poster好想出手

kana寫左175首歌喎

呢張好正，我拎左黎做wtsapp wallpaper

我知呀，呢期搵緊舊碟/b面既歌，巴打有冇d冷門又好聽既推介

有冇巴打知道如果搵代購買日本yahoo拍賣嘅海報會唔會出問題？

Life goes on, Celtic, Just the way you are, Still love you
太多太多，最好每首聽一次

聽番"I"，kana把聲好似第二個人咁，而家把聲仲後生d添

still love you好正

出B精時kana都話still love you自己都好鍾意亦知道歌迷反應好好，不過好歌太多無收到，結果佢演唱會一次都無唱到，就此封印

電視台統計過佢10年一共有32首hit歌，一場演唱會都唱唔晒

真心有好多歌都想聽到
一場live真係唔夠唱哂

still love you 冇入紅綠真係可惜

Lucky , I Say No , Game Over, cant stop wont stop, talk to me

missing you同I’ll be there我都好鐘意

後期都盡量避唱失戀歌，話出面人成日當左西野加奈=失戀曲，佢好怕從此被定型
其實佢屬於面懵心精，好能分析當下形勢，知道繼續唱落去冇着數，就乾脆盡快收工保留本錢，當然佢無冇其他合約在身，藝能界又冇朋友要牽掛，可以隨時走就走。不過以前跟佢合作開的幕後比較慘，佢一唔玩一下子會少左好多工作

收入B精的都費事講

I 同 glowly day 呢兩首最早期主打特別吸引，特別有記念價值

呢隻冇得輸

依個version既 rainbow

unplugged

unplugged既My baby都好正
可惜冇其他live唱過

13同16年的FC live有唱過

有冇dvd收錄過或者節目可以睇翻

b1海報好似好難搵框

我懷疑睇live時自己會美化左/冇咁敏感，因為太投入場show

唱緊歌定MC時喊？ 中段喊以前似乎未試過

我都好想睇fc live, 交流應該會多 d

thanks! 除左gameover, 其他幾首都未聽過，搵下先

據我所知，福岡同埼玉場都有喊
兩次都係MC時喊
福岡果時，好似同fans講自己10年過有很多突發事件、又有好多蝦碌，有時都覺得自己好冇用
fans跟住大嗌「冇咁既事」
跟住kana開始喊「大家仍然咁支持自己，真係好多謝大家」
埼玉場都係MC時喊，呢場狀態明顯最差，好多人都話佢由第一首歌已經唱得好辛苦~(

總之舊年演唱會佢喊同之前好唔同，以前係見到fans支持自己而高興到喊但舊年係覺得自己唱唔出水準，辜負左大家的期望，為自己咁無用而喊。
可能係咁知道自己已到達極限，就決定開完啱啱3場演唱會就要抖下養好把聲

以前有出過digest，唔知sony會唔會出完整版FC live
FC live多唱B面曲，又有英文翻唱
街外人可能唔識佢d冷門歌，又唔慣聽佢唱英文歌，所以專係唱比西野家聽

今日のカナやん

入呢張b1擺下先

呢張有人y拍B1+B2兩張放1800yen
諗咗好耐入唔入好

我見淘寶都有其他海報
唔知信唔信得過呢

淘寶就真係唔好了

amazon好貴

試下睇下駿河屋？

Amazon基本上一定貴 如果poster
寧願Y拍好過 有時有啲平野/罕有野執

好似冇

Kana's song of the day-Day 1
上面提出過不如每人每日都放張cap圖上來
當推post
今日係開始嘅一日 有興趣嘅都可以參與下
小弟先用このままで開始

この世界のどこにいても、カナの味方でいるよ

I say, がんばれ私！ がんばれ今日も
「お疲れさん」「おやすみなさい」
Happy Lucky Sunny Day
週末まではあと2日 あと2日

幫新年返工既朋友打下氣

很喜歡的一首歌

就係新年要返工 所以要聽HAPPY HAPPY

呢個version既 Always好正！

我成日翻睇呢隻碟

百田夏菜子去睇牙都著住kana的平成T

沒問題，kana遲早會回來

要靠大家堅持了
不過我自己就養成咗每日點都播至少一首カナ嘅歌
唔係怕自己唔記得聽而係唔記得po

諗緊呢個咩apps來

每日always

咦
你Love Collection個秒數同單曲個version唔同嘅

應該love collection 版都係5:18
我見spotify都係5:18

好鍾意呢首live
Lalala~lalala~lalala~

呢個最鐘意dear
套衫又好靚

好鐘意I love you

有無巴打知點解佢暫停歌手活動

呢隻碟cd版用唔同方法演繹舊歌，好正！

加奈無明講原因，不過照我睇法，不外乎以下原因同個人意見比大家交流下

1. 結婚/生仔
呢個本來她人身自由，但藝人都未必可以從心所欲。但只是為了要結婚而要停了所有工作計劃仲關埋歌迷會，似乎又偏激了一d。其實，佢可以同sony表明結婚願望，而且十周年以後會減少產量作為續約條件，相信sony都唔會留難她。始終她的營業收入比起土屋太鳳多5倍。當然，佢係休息期間可以跟任何人結婚甚至生仔，但這應唔會係佢要停工的主要原因。去年年尾的訪問曾表明有段時間三重的朋友紛紛結婚所以萌生結婚願望，但因大學的一眾好朋友仍然係單身，所以現階段冇咩結婚願望。不過，如果佢仍打算生仔，最好係呢2年完成，35歲基本係高齡產婦了。

2. 休養噪子
加奈雖然無明講，但呢個原因基本上係肯定的了，甚至應是主要原因。事緣去年Arena Tour，有場次加奈明顯唱得很辛苦，並係中途MC喊起來，主要係說回顧10年，自己有很多失手場面，有時感覺自己好沒用，辜負左大家的期望。其實加奈也是做事很認真的人，說過唱現場不能跟CD差太遠是基本。肯定佢係討厭自己唱成咁先喊的。亦知道自己不得不停下來，如果唔係編排了後面的工作，我諗佢恨不得馬上放假。所以就算休養唔係唯一的原因也至少係主要原因。至於要停多久，那要視乎佢的嗓子回復得如何，加奈現時也答唔出來，所以無法為停工設限期，完全係視乎佢自身的判斷。不過聽過最後一場的LV，嗓子水準雖不能比巔峰時相比，但也比去年好很多了。而且隨著年紀大了，音域也會改變，這個必須要承認的。最重要的是聲帶和聽覺沒受損就已經很好了。

3. 轉換歌路
感覺LCL的歌單係有意為以前的歌曲做總結及了斷。有人說今次雙會沒以前唱得那麼好，但我覺得這應該係加奈最後一次唱雙會了，那堆少女戀愛風歌曲都可能沒機會再聽了。佢選擇唱shape of you，係唔係代表她想試試這種詞風成熟的洋樂呢?這次休息期間我諗佢會到不同國家接觸當地的音樂，看看會不會對自己有啟發。期待佢回來後佢的音樂會有何轉變

4. 離開sony
這主要係因為明年西野家會消滅，活動休止去到消滅歌迷會的地步，已經係要有很大的覺悟了。至於會否離開sony，佢的唱片約據聞3月就會完結，業績指標全clear。至於事務所合約，隨著歌迷會明年完結，估計SMA的合約也是明年完結。如果不續約，那就要找其他事務所或自己獨立出來。當然SMA肯定不會咁易放手自己頭號明星離開，就算復出後銷量減半，收入仍比土屋太鳳高一截，所以這方面加奈完全有主動權。至於唱片約，個人認為就算加奈不續約SMA，都應該繼續留在sony records的廠牌中，始終sony女子部勢強。較次的選擇是去環球唱片，去avex沒咩用。所以只要加奈唔係跟sony有官司糾紛，轉唔轉公司也不會妨礙她復出

以暫時見到的來睇，加奈應該係單純想充電休養一下，一般在年半至2年左右吧，長則3年。當然如果要育兒就難說了。

而家都唱唔番呢個水準

love voyage有cd版?

欣賞巴打咁細心既分析，個人都認同係主要想休息養好把聲同埋想增廣下見聞，自己填詞既真係要生活上有多點新衝擊，見識多點新事物先有新靈感寫唔同既詞，kana d歌詞有時用來用去都係果堆字 (例如頻繁使用会います或轉型字) 如果真係養聲+取材的話，希望兩年左右就可以回歸啦

講真，你用2012-2015年果段水準來要求佢唱以前d歌(例如:好き)，咁真係有d強人所難。好坦白，以前的佢有足夠力量係任何一處飆高音，但都唱左成10年，音域一定比以前低左，其實佢搵到個令人自己唱得舒服的key唱歌已經可以收貨
今次的洋樂cover演譯好好 ，ukulele版果key自己又唱得舒服咪幾好
如果加奈仲想唱落去，一定係用聲方面做出改變或者妥協

有冇出cd我唔清楚，但我睇完呢個音樂特輯覺得好正，上網又搵到入面唱既version

我搵黎搵去淨係見到出過DVD 同blu ray

咁可能真係冇，係d人cut出黎

我係個唔知乜鳩野網見到了
係咪得10首歌?

好似係呀，記得有dear, always, このままで等等，首首都好正

Kana unplugged 係咪冇出過cd ver. (純音檔) ?

應該冇

早晨，kana，你而家做緊咩野呀?今日繼續聽你的歌
相信你對大家的承諾，等你回來的一天

好耐以前係個大陸壇搵到48kHz/24bit
你要我可以share

中文網有資源(flac)

密码：chsf

it’a hard to say goodbye

it’s hard to say goodbye

睇返今年西野家年賀狀，原來已隱隱透露出今年休業的訊息
往年的「今年もよろしくお願いします」(今年也請多多關照)同「みんなに会える」(跟大家再會)今年都沒有了，只留下祝福歌迷的語句

中文網有資源(mp3)

解压密:pmz.asia

鳩痕巴係カナ字典

Day 2
自己比較少聽B面曲
今次con發現自己原來miss咗好多好聽嘅B面
於是走咗去搵啲舊B面來聽
今日揀咗Always嘅#2 Happy Song

每日一首

Thx巴打 可惜擺唔到落iphone

哇依家百度要手機驗證嘅

試下用PANDOWNLOAD

可以課金買播放器APPS 播到hires
onkyo 好左隻 1XXX EN 咁尚下

睇到最後好想喊但係又好好笑

呢首歌代表到我而家的心情

迎接年初四+kana活動休止的第五日

呢個？ 播到flac?

聽日星期五，咁快就一個星期

目指せ華の金曜日
パッとハジけたいの
スカッとしたい気分
もったいないわ 楽しまなきゃ
人生一度きり

呢幾日都要拜年，覺得仲累過返工，好彩返一日就放兩日

其實我冇試過
課金版個隻可以播dsd
理由上呢隻應該可以播到flac
唔洗錢試下佢

我都有

大家重溫下少少演唱會片段

邊到揾到unplugged series

happy happy一出場個下真係好正

上面有百度網盤條link

感謝

播到flac
呢隻其實好好用 介面靚 聲高質
係有notification會pause而唔係自動細聲(An機唔識點搞)
所以自己先冇用
不過iOS據講冇呢個問題

搵到另一個 Love Voyage source

搵到另一個app VOX , free的
Anyway thx巴打

請問係咪都係百度source?

永遠可以返去一個月前就好了，當時仍無諗過kana會咁快活動休止

所以今次都盡量少MC，因為知道再講多兩句實喊死，肯定收唔到科

2012-2015年的歌聲完全係奇跡。亦因為咁唱法有咩辦法唔出事，果時已經好擔心kana把聲頂唔到好耐。
希望kana係放假期間唔好剩係掛住去旅行，最好去學下一d比較科學的發聲方法，如果日本無人識教，不如去海外學師

Brave Heart 好正，可惜未唱過live

老爹都少左同Kana合作了

而呢首嚴格黎講唔係Kana嘅歌
咁自然唔會Solo唱

Day3
其實嚴格啲講唔係Day3... 因為係失眠
於是連續重覆播咗涙色10幾次
聽到呢首歌諗翻起好多野
諗起自己點樣去為初戀女朋友付出 為佢做咗好多野
但原來段感情突然間就可以失去
到後來先知道 原來自己只係一個水泡... 只不過比之前嘅水泡玩得更加長嘅時間

Sorry啊唔知大家會唔會好介意我係度講自己嘅私人事
不過想講嘅係無論咩心情 Kana總會有一首相應嘅歌
多謝Kana

老爹自己最近幾年都寫唔出咩hit歌
不過佢都有keep住比歌比kana，例如Girl、Liar，最近果首係Mama

都唔明點解個個日本女歌手係要唱到把聲壊晒先安樂

唔駛sor, 難得肯同大家分享
kana 初期能夠捉緊少女心，寫出令歌迷有共鳴既歌，令人覺得好貼地，真係有種同個姊妹傾訴心事既感覺，但好奇怪我作為一個拍拖經驗好淺既男人，未必對歌詞有共鳴既感覺，但就係覺得好好聽，被kana歌聲及可愛所吸引

唔知點解有預感カナ回歸會玩番佢最愛既雷鬼音樂 導入落坑既怨婦同少女系列應該從此告一段落

kana，時間過得真快，我到而家心情仲係好複雜
一個星期前你仲喊到豬頭咁，仲話休息期間會覺得很寂寞，我知道有得揀的話你一定唔會揀活動休止。你做呢個決定時一定比我地痛苦何止10倍。但為左以後有更多日子與大家相聚，我相信你的決定是正確的，在你暫別我們期間，我會一路聽你的歌，等待你滿血回歸

歌路肯定會改變，雷鬼可能小眾d，可能會嘗試多d洋風電子舞曲
之前的演唱會算係同以前的自己做一個切割，估計雙會都唔會再唱
復出之後，我覺得佢減輕工作量，新歌都只係出配信就算，電視都會少上，以後主要以開演唱會為主，因為我認為佢已經厭倦之前咁忙碌的日子

逐首逐首聽巴打們介紹既side track
Still Love You真係好正

好失落

希望可以見到真人

今朝到依家都loop緊呢首

カナやん出場喇

巴打推介你聽埋talk to me

好

入坑神曲
當年有個女仔打星夢識帶我入坑 雖然已經無聯絡 亦揾唔返 好多謝你
如果有緣見到post記起十年前既事

話說有冇人有買呢本書
都幾多kana既Q&A喺入面
果陣日文都唔識多隻就買咗翻黎

有段時間每日播嘅第一首一定係Always
去旅行自駕一著車點都會開首Always播先會入波郁車

thx巴打 唔緊要，我唔想搞咩認證交自己電話no.俾大陸姐

太多文字無詳細睇
不過記得佢話可以活到83歲
自己素顏超樣衰
想考車牌買車(5年後都未做到)
前5年有代表作雙會,希望後5年的代表作係首幸福情歌(果然做到 )

原來出過書 想買

呢首流暢飈高音好易聽到人好high
聽完一次就停唔到
仲會好有衝勁

自己最鐘意佢background個配樂 Grand得來又係舒服嘅
到而家仲set緊做電話鈴聲
所以係街聽到有人電話響係Always嘅話應該都係我了

睇下信和地庫仲有無

地庫有賣過呢本咩
啱啱出果年搵勻都冇最尾要靠代購先買到

5周年時有出下書，反而舊年淨係出左本相集

我有 個時一出就買
琴譜我都有買

今日一推

有冇人知呢個係咩節目/活動?

左上角有寫: みちのく合衆国
呢個係23歲的西野カナ，個look係櫻花我愛你果期，果時仲係巨肺，唱唱下就將個咪拉開
１ Ｃｌａｐ Ｃｌａｐ！！
２ Ｅｓｐｅｒａｎｚａ
３ Ｂｅｓｔ Ｆｒｉｅｎｄ
４ たとえ どんなに
５ ＳＡＫUＲＡ Ｉ ｌｏｖｅ ｙｏｕ
６ Ｔｏｇｅｔｈｅｒ

上網睇"みちのく合衆国"應該係類似幫某地區既人應援/打氣既節目，請artist去唱歌表演咁呱

有無試過喺街響俾人問呢首咩歌

幫日本東北地震受災民眾打氣，上面的節目係12年5月舉行

而家愈來愈少人聽日文歌 冇人問

我用左雙會黎做鈴聲

thx 可惜得clap clap有片

舊時既kana真係好過癮好得意

竟然無睇過他多矮洞哪裡
對比而家，真係令人唏噓

條link好似錯左
依條先係

唔知kanayan而家過緊咩生活呢?
唔較鬧鐘，直落瞓10個鐘?

平時自己放得太多冇嘢做就好想返工

哇仲要高清 真係未睇過，thx

呢個韓網都幾多clip，可惜唔可以好似youtube咁down落嚟

但kanayan的情況就算喉嚨無事，由於心理上的失落感，有可能有段時間情緒低落，咩都唔想做，本啤係到瞓覺
喉嚨有事更加咩都做唔到
好似當晚演唱會完結後連慶功宴都無，直接散水
希望係我多心，唔希望kanayan鬱病

以前youtube有他多矮段片，不過比CX舉報剷左

正面 d諗，可能就好似holiday歌詞咁：

ストレス溜まってた自分に Say Good bye
太陽の下 We're on Holiday!
白い砂浜 We don't work today!
We are free, We don't sleep
思い切りはしゃいで Day & Night
嫌なこと忘れて It's a Holiday
楽しまなきゃ
Now it's time to celebrate
後悔したくないこの瞬間
So we just have fun
It's a Holiday

將個"We"改做"I"會貼切d
仲有如果kana而家仲未離開日本，咁有排都唔駛走

題外話: 5年前kana講過想30歲前結婚，仲有唔夠2個月大限，趕唔趕得切呢

今日就聽你啦

睇唔到歌名
邊首黎

love voyage版既 dear 同 このままで 正到噴汁

公費旅遊同不插電出果段時期正是kana高音巔峰時期

最鐘意就係love voyage, unplugged 同2012 kanayan tour

我同巴打差唔多
都係有love voyage, unplugged
跟住仲有Love Collection Tour ～pink & mint～

2012年肺活量超勁
unplugged時把聲又清又夠穿透力 ，極力推薦
反觀佢第一次上紅白時真係唱得唔係咁好，剩記得左手動作勁誇張 ，面又大 ，成日都驚佢某個位會走音，不過當時真係夠後生所以夠氣
反而MTT已經開始差左，LiT就真係力不從心

但最難忘一定係LCL，如果kana唔返嚟真係唔敢睇
remember me, BF太犯規

成日一聽好き就停唔到係咁聽
第二段副歌開始成三分鐘高潮，到最後連起兩次副歌
with love個live真係好神

我用緊もしも

搵舊片嘅時候搵到啲咁嘅野 於是crop比大家睇下
事緣個主持人訪問個俄佬對Kana嘅意見
本身個俄佬已經比個主持人問到有啲口啞啞
點知個主持人走去問個俄佬Kana係咪佢果type
之後個俄佬個樣係勁尷尬

本身放咗上YouTube 點知唔夠10秒就比YouTube秒del
請大家稍移玉步去Google Drive

仲有朝日電視台 Dream Festival 果幾首Live
雙会直頭唱得好過原版

喺b網睇過，笑死

雙會嘅講DF live 同 unplugged 版真係the best，前者感情滿分，後者唱得毫無瑕疵 我比較鍾意前者，雖然後者唱得完美d，但前者感情豐富D，好有feel

個音樂盒上到成萬円

次次講起DF都會諗起Kana成身汗同背後的男人

其實成日都硬係覺得Kana同DJ Mass唔係工作伙伴同朋友咁簡單

おはカナ
kana，起床未呀，係咪仲係感到全身力量已經燃盡呢，不要急，請慢慢休息
最近日本下大雪，出門要小心

之後可以響官網補訂，但唔知會唔會限量，定係跟訂購數量做貨
如果網上訂購截止後，炒價可能上至20000円

講起雙會，kana臨停工前做左個訪問(美人百花12月果期)，夠膽死話雖然明白自己點解年輕時寫出呢d野時的心境，不過而家自已係唔會揀呢種令自己不安的男人
所以唔好話點解kana近年冇寫失戀歌，其實係佢而家就唔認同以前的歌詞內容，叫佢再唱都未必唱得出果種feel了

2017年聖誕節左右

いつでも側にいるよ

其實kana一向係大汗的人
不過跟幾年塊面少左出汗，不過每次演唱會唱左一陣條頸已經濕晒

DJ Mass同kana可能連朋友都唔係，單純合作左好耐的工作伙伴，當然kana唔做對佢嚟講都好麻煩，一年中有大半的job都同西野有關，以後要另外搵個新靠山了
當晚演唱會完左之後連慶功都無就各自散水，DJ Mass同個cam man好似去左居酒屋做IG直播

一食吉野家就聽到dear bride

一生懸命生きてるから
I say, Have a nice day

舊年NHK Songs of Tokyo 第3集

Day 4 應該係

八年前的今日kana帶給我地這首歌
所以今日一定係聽你的

有冇巴打諗住訂演唱會goods

If 之外另外一首好鍾意嘅歌 可以話幫咗我渡過好多難關
もっと強くなれるから
一人でもきっと歩いていけるから
負けそうでも 新しい私へと進むために
I wanna be strong
I'm gonna be strong
12年tour之後13年竟然可以咁近距離見到カナ 要休息好返嚟呀

今日到呢首

呢幾日好努力咁搵kana b面既歌黎聽，剛出道頭兩三年的single/album好難搵，有冇巴打可開心share, 謝謝

自從爆咗account之後冇再加過新野入去
唔知巴打會唔會啱駛

另外之前搵倒條百度嘅link係齊由I開始直至Always嘅flac
返到屋企我睇下再放上來

ありがとうございます

thanks a lot! 信和已經搵唔到2011,2012 既live tour dvd了，我見 love it tour bluray 都賣貴左幾十蚊

可以用呢個

睇下岩唔岩

唔該哂咁多位巴打，去左西九龍中心某餐廳播緊 dear bride

話說早幾個月係創興五樓食放題
間野都成日播力十 d 歌
我一路食一路跟住唱 差d 比班fd 扔出去

呢首夜晚聽好正

kana，你起床未呀，話咁快過左一個星期，做左一個星期廢青習慣未呀
請多多保重身體，如果可以每天都笑住咁過就真係太好了，等待再次見到你精神奕奕嘅樣

Day 5
Po下一首近期啲嘅B面
個人幾鐘意呢首バスタイム・ソング, 曲風的確係幾舒服

sha la la la la la la 成日臨訓聽

concert 同live 初回同普通版大唔大分別?
想買番啲舊碟儲
上amazon唔係全部有初回 同埋有啲初回貴成倍
如果係儲既買開初回又儲唔齊會好辛苦
想問下追唔追初回好

初回主要有相集，通常無

是日精選

上個星期呢個時間カナやん同大家講みんな、またね，然後係kiss & hug大合唱
大家一定會等你返嚟

唔好再講
真係好掛住佢

準備上巴士訓交
聽住訓

過左一星期仲未平伏到
一睇live又黎料

我雖然知kana嘅聲線狀態已經到左極限，唔放個長假都唔得
但始終唔知佢幾時復出，真係有d唔捨得
唯有正面d諗，既然佢無大鑼大鼓咁走，音番又唔上，休息理由又唔講清楚，可能打算唔係休一段長時間呢
希望佢喉嚨同耳仔無咩特別問題就好了

咁就一星期了，呢個星期都keep住loop kana既歌，聽左幾首b面既舊歌，總有一種失落感

唔開心就多d上嚟分享下，反正大家都係孤兒仔可以圍爐取暖，一路等老母返嚟

無知一問，想知kana屋企有幾多人？以前聽聞佢有個哥哥

單親家庭長大
附近街坊話佢老豆係運輸公司做
父母離婚後跟阿媽生活
阿媽係美容師
無聽聞有兄弟姐妹

日本嗰邊話赤飯係kana呀哥

夠人話kana老豆係有錢佬，kana係二奶生，傳聞老豆比左sony1億円幫kana出道
除左阿媽，kana好少提到佢屋企人的事，所以呢d傳聞最好唔好當真

我曾講過girls的歌詞幼稚又垃圾
最多我以後唔話你的詞垃圾
你千祈唔好唔復出呀

希望kana返黎時可以介紹下南美好玩既地方

本当に本当にありがとう

三日二夜行程去左河內睇燈籠，唔知點拎番屋企所以成碌木企起度最後都無買到，又食到越南粉同白玫瑰
最後一日跟團去左美山聖城

仲有之前有講到Hall Tour同Arena Hall之間攝左個期跟大學friend一行6人去左佛羅里達同巴哈馬，其中一日行左20km，本來同friend租船出海去睇粉色沙灘，點知隻船壞左要cancel，kana死lur用佢「拙劣的英文」(唔係用鈔票 )同旅行社交涉最後都去到 ，仲話自己原來都有求生能力
希望佢休息期間可以響SNS同大家分享下近況

真？全部都未聽過
想求出處

loop幾次 pa同 have a nice day都不足以抵抗唔想返工既心情

夜晚死唔肯瞓，家陣返緊工無精神

「お母さんはスリムな女性で工藤静香さん似の美人。お父さんは運送会社で働いていて、背が高くてハンサムな人。美男美女で、とても幸せそうなご夫婦でした。でもカナちゃんがまだ幼いころにご両親は別れて、お父さんはこの家を去っていきました。以来、お母さんが女手ひとつでカナちゃんを育ててきたんです」（前出・近所の住人）

母は市内の美容院で働きながら、西野の子育てにも全力で打ち込んでいた。

最能表達唔想返工的心情應該係work
擺明係kana向sony抗議一味剩係識講錢、錢、錢
老娘而家就係唔想做，想放假

呢幾首真係道出打工仔/OL既心聲 (包括佢自己)

早晨，カナやん，休息左一個禮拜，耳同喉嚨好無見好d
話時話，カナ仲係咪諗住30歲前結婚，時間已經無多，不如上上婚姻介紹所睇下有無心儀對象 ，カナ參加交友聚會場面一定很有趣

不過最大分別係我地普通人唔返工無錢
カナ唔做野做廢青仍然可以每年執幾千萬円版稅，呢d先係理想的生活

佢本passport係咪今年到期
唔知有冇機會改名

5年前果本就算未過期，都差唔多要續期
當然護照個名係咪用西野カナ定係西野加奈子定係仲有其他名就唔知了
不過kana話5年前護照相頭髮好淺色，個相影左出嚟都驚比人話睇唔到個輪廓
大概呢個look

好想將kana 本passport都變成周邊goods

護照就唔可以做goods，印假護照犯法
不過之前西野家一年一度goods就係一個護照套

Day 6
呢個version嘅涙色絕對係深宵工作嘅好伙伴

有冇巴打有聽日預購goods嘅link？
我搵唔返

已經準備好買一堆goods返嚟

有冇平嘅轉運介紹

睇親都好貴

未上網買過海外嘢, 有乜要注意?
Btw 香水復刻喎

有冇爸打一齊預購goods, 事源我求奇揾左個日本代購網，想買千一蚊左右goods，但報價返黎要比多五六百蚊
利申:未試過上網海外買野

分享下勁有活力嘅Kana

btw めちゃやばい 係咩意思?

めっちゃ=非常
やばい可以解「大鑊」，不過後生仔好多時用來形容「好正」的心情
簡單來說即是「非常正」的意思

今日聽呢首歌,一路覺得kana係呢個pv好性感

呢首比人嚴重低估

啱啱loop緊

今晚有個節目講100大歌姬
呢位伯伯對kana評價好高，仲話會等佢返嚟 ，阿伯年紀唔細，kana你真係唔好休息太耐

執笠呢隻碟少有唔係兒歌風的歌，仲有少少怨婦味

Day 7
終於到第七日 咁就揀首Day 7
首先真係好多謝大家咁支持小弟呢個每日一首歌嘅小提議... 本身真係冇諗過會有人願意一齊咁做
見到鳩痕巴每日好似對Kana寫緊一封情信咁 原來大家都好愛Kana
唔知Kana幾時會返來 亦都唔知大家可以堅持到幾耐
但都希望可以堅持 一齊行完呢段路
大家加油

おはカナ
睇到擒日電視有你的片段，真高興
估唔到德光桑都鐘意你的歌聲
最後德光桑講出左大家的心聲，希望你會收到
その美しい声が 力みが無いから
本当に素直に耳に入ってまいります
歌がより以上に生きていると思います
カナちゃん
またあなたの歌を是非聴きたいと思います
お待ちしています

error...rocket express都唔係做生意

有無巴打可以幫手買音樂盒

終於買到，太好了，カナやん

搞左2個半鐘，明明就唔係賣晒，但死都入唔到cart
SMA真垃圾，搞個網購都一pat屎，唔配擁有カナやん
カナ本人沒錯，但成日玩佢同d fans
鬼唔望佢復出都唔再簽SMA

買完

音樂盒啱啱キャンセル待ち，好險
托カナやん的福，多謝你，我一定等你返嚟
但係死人SMA收運費都貴過人

一野買左超過2萬円

3個音樂盒收工 會場買曬想要既野了

返緊工買唔到

巴打銀彈充足，我都係留錢買果張早期購入特典暨終極完全生產限定既love collection live算

本來都唔想買咁多，但下次使錢係カナやん身上都唔知幾時
算啦，當豪一次啦

係咪要由代購幫手買？

sony呢間公司真係嚴重低估カナ的人氣度,成日當佢係d二三線歌手,大好商機就白白錯失左
呢點カナ自己都有責任,份人太謙虛同低調

BF 音樂盒係唔係遲d都仲有得訂？

呢個係最後機會，賣晒就無

一首好warm好溫馨既作品

已經冇曬音樂盒

仲未絕望，d人擺晒落cart未落實訂單，睇下有無人退單
螢光棒就真係賣晒

好後悔前年去小樽冇買kana best friend音樂盒

今次呢個音樂盒賣2500真係良心價 ，去小樽或者河口湖求其買個山寨都要呢個價，不過カナd goods一向算賣得平，可能係學生fans多

你指手燈?

係，咪果款賣晒，LiT果支屎棒仲有貨

唯有炒價

岩岩先去amazon訂lcl bluray最貴果set, 點解唔駛14xxx yen? 只係訂金？

打左折

炒價不了 寧願唔買

看清楚有沒有特典海報?

呢個version有冇咩買少左？

我同你一樣
買14040嗰個出黎變咗13000円

我都係揀14040 架，係咪訂金黎架咋？

今日聽happy song,希望kana每日都咁開心

Always Always
唔知聽咩嘅時候撳always黎聽實無死

想問下有冇巴打識點用jp amazon既 point?

Day 8
其實成日都好想補翻呢隻Single... 因為上網搵到嘅一係就係Album version嘅無損 一係就係single version嘅320k mp3
唔係話album嘅封面唔好 只不過自己A面曲嘅話會比較偏好single...

暫時未係好夠決心
不過係補嘅話個人偏好補咗Always同涙色先

想請教下點樣由cd擷取既歌係可以有埋封面圖，我就咁用window media player會變哂做wma檔同埋冇圖

おはカナ, 身體好嗎? 仍然都係笑容滿臉嗎?
話說擒日有睇格林美嗎?
我知你休息期間一定會聽各類型的音樂
期待你復出後的新音樂

咁快有出碟消息 有無收錄 大家好 我係西野加奈

有冇人鍾意聽I'll be there

我估會有向大家問好的片段，因為出得咁急，估計會照搬Live Viewing個視角出碟，可以省卻唔少時間
問題係頭果幾首忘詞果d"hum"會唔會被修正
個人唔希望修正，keep住原汁原味
出現蝦碌本來就係kana的特色同魅力 ，このままで就可以了

amazon 通常係出貨先收錢
依家訂係收你1EN 定1蚊 咁尚下

當年耶穌look唱live令我難以忘懷，唱功狀態好到可以輕鬆駕馭

另一首always的B面,always真係3首都係經典,絕對嚴重被低估
I don't know why
いつの間にI 'm a kana aholic

聽到好心酸

希望佢好好休息，如果以前的唱法真係唱得辛苦，咁就用另一d唱得舒服的唱法就可以了

小tricks
如果追求高resolution album art嘅話我會係呢度load

itunes嘅話基本上一般都過1200 除非係舊碟
新碟嘅話直頭試過有3000x3000嘅圖

聽Kana嘅歌有張靚album art好重要

Day 9
首先祝有女朋友嘅巴打情人節快樂
今日揀嘅係一首對自己感受好深嘅歌
其實距離自己上一段感情都差不多兩年
兩年期間遇過好多唔同嘅女仔 但原來好多都係路人
鐘意咗一個女仔好耐 起碼有一年以上嘅時間
其實佢都知嘅 只不過大家都覺得未係時候未係好啱feel
於是咁耐都冇一齊到
呢一首歌份詞所講嘅 正正係自己嘅感受
雖然 而家都開始決定慢慢放開

感謝Kana寫咗一份咁好嘅詞

正！多謝分享，聽kana既歌係聽覺視覺既最高享受

thx巴打 呢個網真係唔錯

kana，你而家做緊咩呀?
你話過有好多野想挑戰，整朱古力會唔會係其中一樣呢?
今日係情人節，會唔會有人咁幸福可以食到你親手整的朱古力呢?
祝kana情人節快樂

我用Exact Audio Copy 可以自己拉張封面圖入去

好掛住力十

真係諷刺，到左kana自己唔再顫抖的時候，輪到歌迷掛住佢掛到顫抖

真係有D 顫抖
其實我覺得歌詞冇乜問題
office 冷氣好大

#999 了，呢個post由kana尾場演唱會開到而家，希望仲keep到大家，推到kana返黎為止

就算沒時間打對kana的思念，都會起碼每日放張kana寫真同聽歌cap圖推post